跌未呀？

sqqq 我屌你老屎一係今晚跌一係下星期爆跌，完